點解我睇youtube無廣告既？？

睇到呢個post話youtube多廣告，我心諗點解我睇youtube無畀人迫睇廣告既？我用官方app版睇照計無理由會block廣告架喎

貼錯喺時事台添sorry，諗住貼喺電話台

上網慢係冇廣告，之前用3g plan, load都load唔到仲睇咩廣告

一轉4g plan 就一半機會有廣告

wifi都係咁喎

俾人hack左去假youtube

唔會囉

10分鐘一次煩死